<resources>
    <string name="app_name">Pesona Ngaliyan Hebat</string>

    <string name="harga_tiket">Harga Tiket</string>

    <string name="deskripsi_kampung_indian">Kampung Indian berlokasi di wilayah RW XIX
        Kelurahan Bringin. Disini menjadi spot
        foto terbaik dengan suasana bertemakan kampung
        suku indian yang lengkap dengan tenda, api
        unggun dan atribut suku indian yang dapat
        disediakan secara gratis setiap hari minggu</string>

    <string name="deskripsi_masjid_kapal">Masjid Kapal memiliki 4 lantai dengan fungsi yang berbeda. Lantai 1 digunakan sebagai ruang pertemuan dan Balai Pengobatan. Lantai 2 dan 3 untuk ibadah. Sedangkan lantai 4 sebagai atap yang sekaligus untuk melihat pemandangan alam wilayah Desa Podorejo dari ketinggian</string>

    <string name="deskripsi_taman_lele">Kampung Wisata Taman Lele buka setiap hari dengan harga tiket yang berbeda-beda. Harga tiket masuk Taman Lele pada hari Senin – Sabtu pengunjung membayar Rp3.000/orang. Sedangkan harga tiket masuk untuk hari Minggu adalah Rp3.500/orang. Sementara pada hari libur lebaran harga tiket masuk Kampung Wisata Taman Lele adalah Rp6.000/orang</string>

    <string name="deskripsi_margasatwa">Kebun Binatang Tinjomoyo direlokasi ulang ke wilayah barat Kota Semarang, tepatnya di Jalan Urip Sumoharjo No.1 Semarang atau yang lebih dikenal dengan Jalan Raya Semarang - Kendal Km.17, seberang Terminal Mangkang. Dengan lokasi baru ini Kebun Binatang Tinjomoyo beralih nama menjadi Kebun Binatang Mangkang Semarang (Taman Margasatwa Semarang). Konsep yang ditawarkan oleh taman Margasatwa ini adalah konservasi, edukasi dan rekreasi</string>

    <string name="deskripsi_karang_joho">Curug Karang Joho berlokasi di Dukuh Karang Joho RW IV Kelurahan Gondoriyo Kecamatan Ngaliyan Kota Semarang. Terbuka untuk umum setiap hari (free) untuk dijadikan obyek wisata yang berkembang di Kota Semarang. Disamping untuk mengangkat kesejahteraan masyarakat Kelurahan Gondoriyo dengan didukung oleh UMKM disekitarnya yang dikelola oleh Pokdarwis (Kelompok Sadar Wisata)</string>

    <string name="deskripsi_sendang_kaliancar1">Konon barang siapa yang melakukan perbuatan
        yang tidak sopan malamnya akan di datangi
        oleh mahluk halus penunggu sendang</string>

    <string name="deskripsi_sendang_kaliancar2">Mitos dari warga setempat bila ada wanita yang
        mandi pada jam 1 malam akan menambah
        kecantikanya dan yang belum menikah akan
        segera mendapatkan jodoh. Apabila sakit
        berendam di air pancurannya akan sembuh baik
        pria maupun wanita</string>

    <string name="deskripsi_sendang_kalipancur">Sendang Kalipancuran merupakan salah satu
        petilasan Sunan Kalijogo di wilayah Kampung
        Kalipancur RT 08 RW III Kelurahan
        Bambankerep Kecamatan Ngaliyan. Diawali dari sebuah legenda yang
        menceritakan bahwa saat itu Sunan Kalijogo
        sedang mencari kayu jati yang akan digunakan
        untuk soko Masjid Demak</string>

    <string name="deskripsi_sendang_serendeng">Sendang ini merupakan petilasan dari Syeh Maulana Malik Ibrahim. Asal muasal nama Sendang Serendeng karena lokasi sendang berada di Gunung Serendeng RT 01 RW III Kelurahan Wates Kecamatan Ngaliyan</string>

    <string name="deskripsi_lembah_kalipancur">Lembah Kalipancur berlokasi di wilayah RW 04
        Kelurahan Kalipancur dengan keunggulan
        adanya bangkai pesawat terbang dan terminal
        bandara mini. Disini terdapat peternakan sapi
        dan kuda. Danau di sekitar lembah cocok untuk
        spot foto-foto</string>

    <string name="sendang_kaliancar_mempunyai_dua_sumber_mata_air_diantaranya">Sendang Kaliancar mempunyai dua sumber mata air diantaranya</string>
    <string name="sumber_mata_air_panguripan_yang_bermuara_diatas">Sumber mata air Panguripan yang bermuara diatas</string>
    <string name="sumber_mata_air_pengasihan_yang_bermuara_dibawah">Sumber mata air Pengasihan yang bermuara dibawah</string>
    <string name="it_squad_ngaliyan_2018">© IT STAF NGALIYAN 2018</string>

</resources>
